荃灣方向黄大仙新光 前面架密斗突然間跳左好多速龍落

用盡一切辦法打壓香港人

對家都進化緊 各位心心

但張圖一隻都見唔到

新戰術

玩撚完

就咁睇好似道門唔小心開咗然後跌哂出黎

岩岩都幾車black object插我隊
喺我面前停車再狗衝落車捉人
幾架車塞住條路行唔到

有無咬到?

推

cls

跟貼啲撞9死佢地

有隻用槍指左指良好市民計唔計

所以以後做野就 set rb, 唔好仁慈咁俾車走

有冇車cam?

尋日的士
今日密斗

以後等佢地自己掉頭

手足唔好再放車過RB啦
好危險

有無仆親？

最好有埋車牌